有無發現連登少左樣風氣？

( Show Blocked User - XXXXX )
見到班戇鳩仔仲洗屌？
直接Block啦戇鳩

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

推 我要喚醒連登的巴絲打們

推

推阿推阿

晨早block 左條肥西

都唔知佢做乜鳩

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

單機啦肥閪

單機啦死肥閪

推爆佢

呢啲戇鳩唔block唔得

大家繼續推上去 重現番呢個風氣

臨訓推一推

推推推推

笑到噴飯

應該係
肥絲大隻

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

冇錯 勁多5p字

雖然唔憎 但文化既野唔可以冇左

自己走入嚟俾人屌
咁犯賤都有

傻閪

好撚柒啊垃圾肥婆

利申 一早block左

肥閪冇聲出

肥閪

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
單機啦死肥閪

不嬲block左件肥西

肥絲大隻出左黎救樓主

過街老鼠

死肥鳩

0負皮

沖出嚟柒

Lm

晨早block咗個柒閪

肥西好樣衰

肥閪抵撚死

個肥婆一早blocked

樓豬快啲多謝肥絲救左你，唔洗單機上連登。

(Show Blocked User - 肥絲大隻)
(Show Blocked User - 魂。初弒)

哇，6頁都係block佢
Btw( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

肥閪仲係度柒 爬翻入你老母嗰臭閪度啦

由肥婆icon已經block咗

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

過街老鼠

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

條撚樣煩撚到仆街
聽日入棺材俾狗屌撚到西反皮呀屌你老母

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
自從肥婆icon開始就block曬肥婆及其黨羽

Pish

好偉大 捨身救樓主

肥閪平時唔係串柒柒既咩？

條肥閪一早block左啦

玩完

如果唔係隻死肥閪，樓主就會變成比人block果個

一早block左

一早block9咗條肥西
乜都關佢事 博出位
單機啦臭西

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
今次跟第二個reply唔係跟第一個

條肥西救咗樓主

屌 笑死

肥絲好偉大 曲線救樓豬

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

做乜鳩

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
死肥閪 一早block 左你
祝你現實同網絡都永遠單機

一早block撚左條肥西

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

你慢慢單機

忍唔住unblock肥絲，睇完block返

如果 （肥絲大隻） 你有睇既希望你留意

我本身都覺得欺凌人，根本係唔岩既行為
所以我決定按起底睇你所有post

最後都係有個結論

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

+1

但block完人冇得copy句野，要打好麻煩

iPhone 有得copy

俾人block番轉頭果位有咩感想

個肥絲大隻一早block左呢條柒頭

原本純粹想提番大家有呢個風氣,由高登個度成日出現,但發覺連登好似無乜人用,所以就開個咁既post。
不過都多謝死肥西救番我

第一個回覆的重要性

晨撚早就block鳩左呢條煩膠
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

肥絲不得好死

柒頭肥婆

一早block柒咗條死肥閪

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
一早block撚左
煩撚到

Show Blocked User - 肥絲大隻

Cat girl ?

(Show Blocked User - 肥絲大隻 )

輕輕一推

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
一早block 左啦

一早block左個死肥婆

自己衝出來比人block

條死肥閪好唔容易先開到六個分身俾負皮

本身冇肥西 樓主應該單機上連登
以身相許啦樓主

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
呢個先啱

笑到仆街 佢帶俾我好多歡樂 唔捨得block

唔好咁對佢啦

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

肥婆上連登 攞黎賤

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
單機啦懶撚係野

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

懶係型咁

笑撚到仆街

肥絲 我唔會block你

我仲要睇住你7落去
屌你老母小氣閪

一早block左個肥婆

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
肥閪好撚柒慘

啲死肥閪特別多事

抵個肥婆死

好撚壯觀

肥西太柒

你個名

都唔知你quote 咗邊個

你quote邊個呀戇鳩

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
沖出黎柒

btw ( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

笑死
Btw ( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

( Show Blocked User - 肥絲大隻 ）

咁都有笑點
Btw ( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

肥絲大隻成功騎劫咗個post

如果第一個唔係肥絲應該會變左block樓主

好撚好笑

想人跟佢block樓主

樓主夠鐘出文啦

我諗起早排嗰笑話

個個都係1號，你講邊撚嗰1號啊？

單機啦 肥閪大隻

過街老鼠以為肥西icon好受歡迎

block 左肥絲好耐
佢講咩

笑撚死

原作番左黎,我唔作啦
btw多謝支持

肥絲柒撚到

屌你老母臭肥閪
真係連登之禍
留名睇你破連登最多人block嘅用户記錄

究竟呢條肥閪係社會點生存

掂邊樣柒果樣

等死嗰啲垃圾嚟

有你都睇唔到啦,因為已經block撚左

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
佢真係，好撚煩

電話點樣block 定係無得block

禁佢username 有得封鎖

屌足18頁

一早block咗呢條肥西

我係肥閪就唔再上連登

我都好好奇係唔係有咁多人未Block柒肥閪呢隻過街老鼠

依家block

(Show Blocked User - 肥絲大隻 )

以為我地會跟你一齊block樓主？
唔好意思呀 因為你太肥呀

Block足一個post

正評比肥絲
(Show Blocked User - 肥絲大隻)

好慘 捨已為人

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

其實一早就block左

( Show On9 User - 肥絲大隻 )

No stop

到底佢衰咩

第一日上連登

其實初版係有，但係之後唔知點解連尼住改走咗要自己打返
btw
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

連登出現第一日就有上，不過唔係太mon post
只知佢出左批肥婆icon，但應該唔係過街老鼠嘅理由黎

你起底睇下佢就知

block足1001

其實咩事

笑到仆街

笑左出聲

未block快啲入嚟block柒個肥西
等佢單機上連登

你邊緣君可以block人block到出連登
佢肥絲一樣得

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
柒到無人有

佢po左咩
利申晨早block左肥絲

你個名 (朋友你太戇鳩)
我都係起完佢底之後同你做左同一決定

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

屌你老母臭閪死人妖演繹正宗衝出黎柒

唔好推啦

正想講
佢開post串過碼頭咕哩

底都起唔到 無限loop
唔通系統都要佢單機

我真心覺得佢好有勇氣
俾人咁bully 都仲生存到

柒唔切 過街老鼠仲想有人幫佢

條撚樣幾時死全家？

睇實一號，一號好波呀

扑多次
( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

( Show Blocked User - 邊緣君 )

block wrongly

做乜勁

( Show Blocked User - 肥絲大隻 ) 單機連登

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
之前條肥西唔係好鐘意玩欺凌
回post 唔係好快既咩，仲唔快d出黎回post
死柒頭

Block撚到1001

有冇發現連登少左樣風氣（2）

Block 完先起佢底
是咪有啲仆街

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
希望樓上果啲真係BLOCK先好跟

我驚我再開 到我比人block到1001

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

好波

Block到1001

呢個唔錯

一早block咗

幫推

一齊block到1001

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
( Show Blocked User - 基道中學 )

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

真心好撚憎佢

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

利申 一早block咗

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
自膠

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

單機啦死肥閪

真係一撚早就block 7左條自以爲大支野嘅肥西

笑到停唔到 俾人反cup

Cup足1001

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
單機啦柒頭

一早block撚左個肥閪

點解會變左肥西

明明應該係樓主

呢句係Block咗人先有？定要copy？

我dllm笑到我抽筋
成30頁都係show blocked user肥絲

( Show Blocked User - 西瓜皮 )

人手置頂

可能尙有少少人品

樓主好彩 有個肥西衝出嚟柒

祝肥閪一世單機

第一回覆既人真係好重要

做乜撚野自己block自己阿肥閪

block到1001

陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣做揸Fit人，我肥屍一樣得！

連登打小人

好似係黑洞咁講野無人應

睇都無人睇阿

起碼600人block左佢

推爆佢 死肥閪你都有今日

好壯觀

百年難得一遇

出左聲無人聽到

屌

唔好比佢停 block到1001

笑到

無限笑點盡在肥西

繼續！

係咪計難分真與假之後俾人block得最多嘅一個

正所謂 第一個回覆很重要

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

應該都係

Gogogo

就黎1001啦 block足1001阿喂咁多位巴打

條死肥閪仲要衝出黎柒

Show Blocked User - 邊緣君

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
笑撚到痴線

俾啲火黎！！！！繼續

扑到1001

各位巴打!block到條肥閪1001啦喂

lk

要沉了

都幾壯觀 800幾個user block鳩佢

不要給它停 block到1001

肥絲好慘

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

想問下，當全世界都block左佢，佢係唔係即刻變cd-rom？

個ac同報廢一樣
推一推,希望上到1001

佢會變左單機mode，無人知佢留言同存在

咁我即刻block柒左佢先

推阿

最好不過

巴打們 起來阿!!! Block柒個肥閪

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
單機啦

再推

仲有無巴打未block

推撚爆佢

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )
最憎死肥婆

肥清好橙

幫推

咁都可以爆post

可想而知，條肥絲幾黑人憎，同埋第一個回覆既重要性

差百幾個 推爆佢

差一百炸

一車車一樣既回覆，可唔可以比小小創意

敢問有咩建議。

花生

推到1001都係block肥西

咁要再推推佢啦

( Show Blocked User - 南條愛乃 )

thx pish , blocked

唔好比佢停

推一推
仲有邊個未block條肥屍

熱烈祝賀會員 肥絲大隻 進入單機模式

熱烈地彈琴熱烈地唱

睇唔到呀
條肥閪講咩？

條肥閪有講野咩

等本癲狗介紹下肥絲到底係何方神聖

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭
嗜好：幻想自己係律師, 雄辯淊淊, 可惜除左佢班狗同伴以外, 無人想理佢, 連ADMIN都當鳩佢傻仔無視佢

話到明肥絲, 緊係肥閪一條啦. 咁到底佢有幾撚肥? 不如睇下佢既自我介紹啦:

原來男人老狗得果158CM高, 168磅!

唔怪得佢成日咁憎本癲狗啦, 因為本癲狗高條肥閪一截, 又冇條肥閪咁撚肥, 咁佢咪妒忌我承機攻擊我囉. 誰不知天網恢恢, 咁都俾我搵到條肥閪既自爆POST, 咁佢自己攞黎柒, 我都幫佢唔撚到啦

既然佢唔敢POST自己身型既相, 就等本癲狗幫佢一把啦, 男人身高158CM, 168磅既身型大慨係咁:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲自爆係畜牲?

原來肥絲除左肥矮臭柒毒之外, 原來仲好撚似猩猩 , 各位睇下:

肥絲年齡之謎…

其實肥絲咁撚ON9, 大家估下佢幾歲 哩層本癲狗都無法判斷, 請各位巴打分析下:

84日前, 牠27歲

110日前, 牠30歲

154日前, 牠24歲

170日前, 牠31歲

175日前, 牠25歲

179日前, 牠27歲

180日前, 牠30歲

肥絲, 好心你寫野MAKE SENSE D 啦, 成日學人講邏輯, 話人唔撚夠你講, 咁宜家你又解唔解釋到哩個呀傻閪? 你都係匿番入你老母個閪扮睇唔到算啦, 無謂衝出黎柒啦

癲狗感想:

肥絲, 其實你做埋咁多野，大費周章，起哂我底，圖文並茂，本癲狗真係好開心架，因為好少可真係有d狗俾我撚到發哂火，非係要整鳩我不可，我的目的已經達到了雖然你咁有心機整咁大篇垃圾批鬥文出黎，但來來去去都係得果幾條基佬撐你，全世界都當你傻?，唔想理你，咁你都唔洗遷怒於我架?

（show blocked user - 肥絲大隻）